藍絲又贏，12月 同 1月新生嬰兒數目又大跌

keep 住低位，佢成又少d人同佢地爭野la

source:

又話香港女多過男既
毒撚唔洗北上搵女啦

點解9月特別多人生仔女

多人喺平安夜扑嘢

每日繼續150+

點解死亡數字大減？

男仔多過女仔咁多既

新生嬰兒一般男多過女5～10%左右，全世界都都係咁（鬼國接近20%）
但男性死亡率高過女性，所以到約莫30歲開始女仔會慢僈多過男性，然後總體上女性就會多過男性

計埋賓妹就女多男少

即係廿歲仔係難溝到女
因為天生唔夠女

仲要計埋阿婆，女比男長壽